【8.5罷工集會】【沙田區】現場好和理非好和諧

推

推推推

1

2

3

4

5

6

眾志何嘉柔係沙田

7

8

9

10

Push

大家一齊入黎傾時間地點

多謝幫推

依家太早 三點？

Agree

3-4點左右係最適合時間 不過睇人數做人

夠鐘喇！接政府合署收工先啦

比大家抖抖先 今日有排玩

地點呢d現場決定

光復香港

[Fact checked] 44位義士喺港島西被拘捕到長沙灣警署

時代革命

接左收工先返百步梯？ 好多人

天滅中共

幾時邊度

集會就一定和里非打頭炮咁既

周公報夢話STGO好多人帶埋袋出左去食lunch呀識做啦

push

pish

頭先有人話2點火車站接收工

唔知係接商場入面既定去政府合署

政府合署有人圍會收工 私人公司就無乜影響 自己揀

行左喇

行左？

圍喺新城市室內坐d人，行喇！！

見蘋果直播 啲人多到開始聚晒係舊噴水池空地
新城市已經成為反送中基地 有冷氣 任坐 快啲過黎啦